在一名携带快速凝块纱布的官员的治疗下，这名男子腹部受了伤，幸存了下来。 数千颗子弹在华盛顿附近发射。 恐惧是日常生活的一部分。 彼得·赫尔曼，约翰·d·哈登，2021年7月23日，华盛顿邮报 
 该组织在2021年1月的ACS应用生物材料杂志上描述了其基于甲壳素的新型纱布。 用螃蟹壳制成的绷带可以加速愈合|Silke Schmidt | 2021年4月14日|学生科学新闻 
 将两块热钢板之间的织物加厚后，它看起来就像人们长期以来用作伤口敷料或绷带的纱布。 用螃蟹壳制成的绷带可以加速愈合|Silke Schmidt | 2021年4月14日|学生科学新闻 
 这些研究人员想知道用它制作的纱布是否能比传统的纤维纱布更快地加速伤口愈合。 用螃蟹壳制成的绷带可以加速愈合|Silke Schmidt | 2021年4月14日|学生科学新闻 
 研究人员将螃蟹、虾和龙虾的壳磨碎，制成他们的新纱布。 用螃蟹壳制成的绷带可以加速愈合|Silke Schmidt | 2021年4月14日|学生科学新闻 
 我们越想透过纱布看，它就越看起来像纱布。 一本几乎不可能评论的小说尼古拉斯·曼库西| 2014年12月28日|每日野兽 
 它最终会枯萎，干枯，死去; 用脏纱布卷起来扔进废纸篓，很快就被遗忘了。 没有人会输于癌症|Dushka Zapata | 2014年10月8日 
 另一件大胆的色彩是莫妮卡·莫里斯在与亚瑟·杰克逊的婚礼上穿的一件用丝绸制成的简单的红色连衣裙。 新娘来了，穿着火红的婚纱:两个世纪的彩色婚纱|Liza Foreman | 2014年5月7日|DAILY BEAST 
 然后，他用胶带和纱布堵住那条腿上的洞。 泰·卡特被授予荣誉勋章大卫·艾斯勒，杰克·塔珀2013年8月31日 
 痴情地回想过去那些被纱布过滤过的日子，那时制造业的工作岗位很多，孩子们更多地在户外玩耍。 像穴居人一样吃饭? 旧石器生活的麻烦|罗伯特·赫里特| 2013年3月21日|每日野兽 
 拉蒂诺诺夫人更注意自己的肤色，在头上缠了一层薄纱。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 酒洒在阿罗宾的腿上，有一些滴到了海坎普太太的黑纱袍上。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 唯一公正对待它的是伯爵夫人——太后——穿着黑色纱裙和白色头巾crêpe。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 泰坦妮娅本人穿着透明的银纱长袍出现。 查尔斯·波德莱尔《他的一生 
 在第六场的舞蹈中，她用了一条长长的黑色纱巾和一条白色的。 五十部当代独幕剧|各种